［死線—》升級］建議要求政府承諾 一開番立法會 就按程序撤回修例

如果繼續口號式要求撤回
777都係錄音機式回答嗰啲野
同埋顯得抗爭者有啲無謂咁挑剔字眼